講講你以前喺高登叫咩名？？

因為我見好多人去咗連登唔用番自己名

同名

太窮的後裔

過左黎之後開頭叫太陽的后羿
後尾改番

連尼住

咩係高登
食得架

Joe

機界原種 就係你條仆街搶左我名

高登? 不了

認真我無高登帳，因為唔識搞isp而無開，依家識又有個連登，而連登真係好用既，介面又清楚

絕代風華蘇玉華

你自己呢？

牛口非

林祖舜(Joe)

WinnaBB

牆鑲屍首

妹下妹下

黑暗魔王ICT 創意台惡夢